武漢肺炎：美國西雅圖確診第一例

美國確診第一例新型冠狀病毒肺炎病例。這是首例在亞洲以外的確診案例。除了中國大陸外，台灣、韓國、泰國、日本都已有確診病例，疫情日趨嚴峻。